[油魔] 競爭事務委員會你食撚屎啦

講得好好聽呀，講到職能要調查可能違反競爭守則的行為，維護消費者利益，近一個月油公司加價加到離晒譜，而且不約而同連定價都係一模一樣，合謀定價做得咁明顯，成個委員會盲撚咗呀？不過一切都係預期之內，旨意政府會做野簡直係笑話

覺唔覺得佢垃圾到執柒咗都無人知

佢存在只係cap水

比大家重温下環境局局長黃錦星書面答覆

環保星不知幾想你地轉晒電車
對抗佢要喺佢面前出多幾㗎柴私
停車都要呼多幾下空油

唔通要佢認20蚊油價有8蚊俾政府袋咩
6蚊稅2蚊地價

主要都係要開個部門可以出糧姐

你加2亳之後減5仙
我加亳半
無合謀呀